三十歲前決定唔結婚唔生細路，人生可以點過

唔會one night stand
唔會返大陸
冇女朋友
總之自己一個訓

冇乜特別

好撚正常之嘛

BTW, 你返左支那唔好過黎香港啦

你確定係你自己決定？
唔係被決定？